[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (47)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽 = Aiden
大王 = George

光頭蛇幾時foul

不推文

Eagle b

Eagle bb我好鐘意你

我愛B4仔仔

越黎越愛楊樂文
持續吹奏呂爵安
阿Jer快啲上Chill Club

繼續屌柒花蛆

仲有心情睇？

lm

聽晚開始係咪正式入戲肉 唔會再睇到啲尷尬表演架啦?

b3 vs b4
好殘忍但又期待睇
最鍾意個d係哂呢2組

Eagle bb係今年最正仔仔

表白崔可迪 lulu世界第一

不推文 sorry sorry

痴撚線B3係咪真係咁黑仔
上round指定跳舞就打keung angus phoebus
今round指定唱歌就打B4
我就唔撚信係抽啦
明明B有4組，A+C都係4組，根本可以打出面，咁都要隔硬打自己
擺到明花姐驚B組又贏又foul唔到人先咁安排啦
有冇咁想foul B3啊屌

foul咗a4應該冇尷尬表演啦掛

WTF B3打B4 仲要鬥唱歌..

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

..好想睇B3有咩戰術勝呢場

繼續表白Eagle B

表白EAGLE BB
表白LU LU BB

花姐收皮啦
搞埋D on99 賽制

唔係一早話佢唔like B3既人咩
點知比edan帶下帶下成組帶到尾

表白 梓豪我愛你！！！

Eagle bb我永遠愛你

mcc如果想必贏應該要B4對B2囉
B2 除咗契仔之外，其餘三個得K Lau唱歌好少少架咋
B3 神經刀，對B1有得fight下咁先好玩架嘛

所以肯定係想做尻佢地

請viu 關注eagle

其實A組依十個都好正路
比我簡都會咁簡，最多一兩個會唔同

開定哭喪區都得了

eagle值得更多

梓豪換cotton 其他冇意見

花蛆真係好賤
佢自己造星就直接改名叫花蛆造星
唔好再叫全民造星

我愛jj

本身eagle都幫手編埋曲 應該之後都會有關係既?

根本就係想做尻team b
唔俾十強全部同一team

繼文個ig幾搞笑

MCC識揀人都唔得咁

梓豪真係無實力，留到依家都算好好了

下輪評判好有料到
舒文 盧巧音 Sammy@Kolor 陳奐仁 細So

成個節目就係要花姐鍾意你
屌都on99
唔好用你個人標準去決定人地去留啦
話你out驚你嬲
還番繼文俾我呀屌你老母

你咁講 頭先個幾句cotton比梓豪仲難聽添

agger

再用RainP換繼文啦
繼文好正

sorry 太快手唔記得不推文

就算唔係Cotton，都輪唔到梓豪
其他人仲合適

Mirror 20進10之後會走
淨係會爭咩專業大獎

sorry for又唔記得不推文

點解花姐今次無開口留Alton

Cotton返返去拍Youtube啦屌
梓豪性格好,態度好,陽光活潑,唱歌又OK

表白B4一個都不能少

是但一組對b2咪好囉
聽到b3對b4個下真係好愕然

邊忽冇實力 唱得好過光頭蛇已經夠 講到光頭蛇好有實力咁

咁一定 純粹想望多下梓豪表演首陽光少年風姐
gp錯組真係晒曬

係咪得番10集?
10集內要foul到10強?

Viutv 你知唔知自己真係好撚垃圾？

回帶先
其實我依然覺得無理由foul jerry 繼文
事實係A組真係得佢地贏 調轉你係佢地會唔嬲咩
會笑笑口話自己遲早foul所以而家抵foul

ok 如果話佢地無星味乜乜柒柒都遲早foul
咁就一早咪撚揀人入99強啦
你要foul咪下round foul囉
咁撚唔公平都唔黑得面唔屌得咁日日屌黑警死全家做乜

取向明顯 就係要造idol 有樣行頭左一大截

都得嘅
而家得返8組鬥4場？應該係
都係2，3集姐
可能今round又foul 10個都差唔多foul完

team b ig講過12月6日最後一集

跟住13號決賽?

19/12 決賽

ViuTV你揀個冠軍代表你自己公司架
揀條廢柴贏 佢點出去表演呀
定其實拎咗冠軍都係放係公司到發臭算

12月15日 星期日決賽呀

sorry記錯

定期講
請各位使用不推文

樓豬由post1開始講撚到而家
唔係唔討論得但入得嚟呢個post麻煩守下規矩
話咗唔好推就一視重仁，話撚知你P唔P牌
跟住班非P牌見到班P牌唔用不推文又大條道理推文㗎喇

反而想問 咁MIRROR爭個個咩專業大獎
又會係決賽晚上台表演爭?

應該唔會
之前20進10已經係mirror最後一次錄影

哦! 不過硬係覺得MIRROR會到場上台表演

我都覺得點都會

咁就一定
VIUTV啲大騷嘉賓唔係mirror就error架啦

一定啦 用得唔好嘥 慳返啲錢
ViuTv咁垃圾

點解冇乜人討論will bb
明明will bb都好正
跳得唱得又靚仔

已經五頁討論
全部都劇透

支持Will bb

應該真係會
就算Mirror同Error自己演唱會都拉埋對方出嚟
尤其造星2咁冇睇頭
到時Mirror+Error我都唔意外

下round咁嘅樣 好難唔劇透喎

依段都屌打頭先啲尷尬表演
本身有啲驚MIRROR決賽同場比埋一份會將星2班仔仔比下去尷尬mode

B3唔想睇到佢地被屌打

好啦 其實我想問
上年B1 小評係咪簽咗大陸公司出道
佢成個ig改頭換面咗咁

【全民造星II】MIRROR參賽「人氣翻叮」 特別係呢兩個有才華隊員
01報導，唔post link，節錄如下：

我淨係知佢出左道但唔知係咪支那公司

Error唱我們不碎
Mirror唱Reflection想睇live好耐

sorry 唔記得禁不推

真心你唔講我唔覺 真係B組最強兩隊互片
可能咁安排有戲劇效果

唔想面對

我們不碎好撚正
好想瘋狂J楊樂文跳Reflection

Reflection係咪未跳過?

入唔到Mirror 單飛咗
但佢啲唱功

利申 我上年都鍾意佢架

Team B ig

咪玩啦 mv都未出

希望愈黎愈多人賞識佢地
jerdan deserve better

無MV都可以Live嘅不過首先佢哋要有騷

jerdan終於發光發亮

有埋縮寫你就知

兩組都係 玩團體性，睇既話，係激嘅
係期待嘅 但唔想見到佢地是但一隊輸
我中意B3但又中意聽B4唱歌
點算

無論邊組輸都好傷心

造星1一開始已經好fd
兩個又夾又有實力又有觀眾緣

其實jeremy都好努力

Team B ig post a jer喊.. 唔通b3真係開外掛勝左？

係唔單止跳得唱得仲要加埋彈得先至係勁
記者會佢仲係企C位㗎

咁就好啦 睇完星2 fol左佢兩個

Jeremy d表演係好睇亦都有實力，但個style真係唔係人人buy.

99強個陣已經frd
仲同一team同一小組
仲一齊入mirror

我初頭都係鍾意Edan先跟住慢慢留意多咗Jer
之後又慢慢留意埋其他人 ......

希望佢地三個都會比人賞識

鬥唱歌仲要隔硬放B3同最勁嘅B4比賽 攞正牌要B3輸之後foul 曬B3啲人........ 花蛆

jersdan

今round咪證明咗贏都可以大條道理foul架
唔關事架放心啦 要foul就乜撚野原因都作得出

屌睇一個鐘電視放鬆下都睇得咁傷心
我屌你老母啊VIUTV

唔記得不推文 sor

輸左一次咋嘛.... 講真lokman嗰對真係得edan組靠創意有機打贏

一山不能藏二虎
B3 B4 呢場係鬥邊隊先係最強
B3客場 B4主場

睇返今晚個集
契仔完全carry唔到洋蔥Look
著到好似準備坐過山車咁

其實我中意B3嘅原因就係
無論佢地要對邊隊，我都覺得佢地會有能力靠創意去勝
同B4道理一樣，打跳舞round一樣可以靠唱歌勝
所以就更加期待聽日個集，創意勝？唱功勝？

交通警

佢hea到呢
擺到明係唔旨在贏輸 因為覺得foul5個唔會foul到佢咁

我係mcc一定foul佢走

如果mirror個獎比左佢我會嬲

睇佢跳舞真係好難受
跳咗成年都仲係咁屎
jer好佢好多

咪玩啦 就算唔係jerdan都仲有姜係前面
佢咪發夢啦

B2 今集好勉強K Lau d rap又甩甩地咁

anson都好好
唔係佢b1都唔知點算

排佢係第十係好合理

唔會做到咁啦嘛
唔好講話今季跑出既jer edan 就連星座 jeremy都比佢落力同好

可能唔鋸gur要做k lau陪襯

契仔好唔好意思跳到咁呀 呀jer都跳得好過你幾萬倍呀

AL 姜 lokman好係預咗
但jersdan係驚喜

Jer b好似聽日生日

B for the best 同 dance battle 不完美可接受
今日個拉票行行企企做咩鳩

漏咗stanley 拉票個表演佢唱到又跳到
同埋真心feel到有用心做好

唔似得啲人咁

反而姜頭先個表演有啲失準
唔知係咪俾隊員影響得太嚴重

隊員拖後腳自己一個表演仲好

C2可以出2個
其實B2應該唔出ian
A2都剩係出姜hugo就得

當呀jer都能夠透過跳舞令人為佢拍爛手掌嘅時候
垃圾契仔就連跳都唔知跳緊乜鳩

都唔係
第一輯後期Jeremy已經好突出好正

其實jeremy唱跳真係好穩

ian表示我都無學過跳舞

身為男子跳唱組合成員 同人講自己唔識跳舞

jeremy真真正正係好努力好努力嘅代表
強尼話佢無試過表演失準

呢個真 睇咗咁耐Jeremy真係冇一次係失準嫁
Jeremy 你嘅努力我地睇到嫁

我淨係見過一次 但覺得好可愛

佢講呢句究竟知唔知醜
跳唱男團組合出道咗一年都話自己冇學過

睇番繼文IG
其實佢又識玩樂器
又有拍過張敬軒YOU個MV即係contempt啲都識跳
個人又幽默
點解要foul佢呀

因為呢個係花蛆造星

公平啲 其實佢都係話「本身唔識跳舞」啫

因為ViuTv on9

佢擺明想扮渣等人讚喎你公平啲啦

屌自膠又唔記得不推文

屌次次現代舞真係玩撚死 等左咁多集又係現代舞 自己擅長嘅野就係咁做 真係勁

應該cotton換繼文

呢句都唔合理啦
咩叫本身唔識跳舞
跳咗成年喎

我好鐘意Will, Eagle有才華都好鐘意
仲有lu 好想佢地入到至少20強

繼文jerry真係慘到仆街
我支持你地！屌你老母viutv!!!!

知道大家好多意見想發表不過埋大同出面好多手足流緊血...不如我哋都傾少一日...:(

咁又太誇，其實係強尼冇睇過他們出面的show。

可能冇播出。

因為佢同爛仔Jerry bundle jor

我有睇過好多次 Jeremy真係好叻仔喎
佢啲part算係數一數二難唱啦
跳舞又穩 又無hea過

走啦Alton 表現差過同組JJ 同 heartgrey

49集? 咁悶都要加4集?!

Will同Aiden好似最全能

樣都唔top，黑眼圈遠鏡都見到，化粧也冇效，眼又凸。

仲有谷票房，唔係哪有人睇。

仲有hottick啊

哩個時勢咩活動都唔搞住，可能最後都要取消。

上round都係。

我冇話佢唔好，但話冇試過失準就唔係，佢自己都知有出過story。

真係唔明點解要留oscar同cotton

cotton唱撚到咁都有得留低

真 又甩beat 又唔好聽都算
要計星味既 咁留波仔啦不如
Oscar仲怪 真係得佢拿手隻舞
其他都普通到唔知點咁 都揀佢
Jerry繼文好慘 得佢地組贏
夾得咁好就foul 將來單飛唔到係將來既事
正如mirror都唔係全部最後十二強
要簽cotton個啲咪自己之後簽
做乜要拎佢哋返嚟累輸嗰大隊
花姐不如直接腰斬節目 簽自己想要既人出道算啦

我唔討厭cotton
但點解會留佢？真係難以理解
甚至連做話題都無力，性格太唔突出，講野太溫和

個樣仲要一啲都唔討好

我都未去到討厭
不過覺得lokman組好慘啫
但合乎現實 現實就係唔公平
但火火 花姐 dllm

食屎魚乜鳩都冇做係度博上鏡
掩哂面喊喊喊慢慢行 食屎魚垃圾乸型食屎啦

有冇巴絲見到derek呀

留cotton做乜撚,比佢同波仔一齊走啦

Derek 係咪連ig都del 咗
明明有follow 佢
依家嗰account 搵唔到

no...兩個鐘前仲有post
依家所有post archive哂

連search佢個ig account都search唔到喎

search到呀 定有bug
我見佢有133個post 但寫住 暫時沒有帖子

你識derek架
點解知佢最後5點應機

推啊
唔好出事啊

Derek唔好有事啊

推

derek一定要冇事呀

要見到Derek 出新歌呀

Eagle bb值得要咗我

呢兩日好攰唯有睇多啲b4補血

Derek
唔好有事呀

Jer跳得仲差...當然ian唔係好

呢個比賽最on9就係贏左果隊未必有得晉級
輸左果隊未必一定比人foul
咁我淨係識奶導師同花姐就得啦
battle黎做咩姐
繼文遇著cotton boris alton呢啲豬隊友真係多得佢地唔少

sorry唔記得不推文

Jer 已經好咗好多
而且你睇岩岩B4 Dance Battle
佢個態度同努力已經無得頂

舊年星一賽制已經比人屌到飛
以為玩到第二季會改改d on9賽制
點知一樣咁on9
Jerry個態度係克人憎但講得冇撚有錯
贏左連拉票round都冇得玩直接被foul
係咪因為唔聽導師花蛆話
即使表現好 贏左都係死路一條？

咁MC算點

仲有 火火唔係話Foul就foul mirror先咩
做乜唔foul姜濤lokman星座撚？
佢哋咁忙 又已經有機會 foul左大家開心啦
驚咩？ 驚foul左個節目做唔落去？

Ig見到 Derek唔見左
係咪真

咁大件事

我都見唔到
就算電話冇電都冇理由會咁

好彩冇事

但講真你叫佢拍落去B2組 4個跳開舞嘅到睇都會睇得出分別㗎啫 所以兩個都已經比之前好咗好多

搵返就好

冇人話佢冇進步 但唔會話自己冇跳舞囉屌

啱啱先睇返尋晚嗰集，
屌你好撚唔公平喎，明明jerry同繼文係贏咗都要foul
如果冇咗佢兩個，嗰組都唔會贏啦
都痴閪線，根本嗰組如果係贏咗嘅完就可以免foul啦，
人地同你打生打死最尾係保兄弟foul自己？
最尾始終係個人戰嚟㗎，唔係a組人攞冠軍就成team a組贏㗎屌你

B3 B4 仔仔太friend了
Mag

+1 係弱智
1.火火條撚屌就最撚垃圾,成個感覺已經係OUT撚哂,保埋D垃圾,仲要滿口大道理,係咁BAN人但又比人拎高分打臉仲好意思贏左係到YEAH,同條花姐一路屌人唱得差,但又唔撚搵人教,仲學人開YOUTUBE,收返埋啦死老野。
2.賽制垃圾到極點,唔洗解釋,睇埋下一輪應該更多人屌

玩到咁癲hea左d
但又可以見到佢地咁frd玩得咁開心

foul姜濤星座撚
留繼文同Jerry 先啱數

最唔明點解留cotton
繼文值得留過佢囉

因為要有收視垃圾波已經走左

不過我唔識欣賞jerry 繼文
姜濤個組個表演都好垃圾
齋唱，但唱得好難聽

老實說，
cotton係有好大進步，我絕對係欣賞嘅。
但進步還進步，始終唔覺得佢係好過繼文。
喺播岀嘅集數為止，
樣、實力、觀眾緣，我覺得繼文都好過cotton，甚或其他有得留低嘅a組成員

雖然對jerry 繼文唔係幾公平
但都幾唔中意jerry既態度 成撚日都串柒柒咁

啱啱睇完

cotton呢件垃圾，有集花蛆都話佢唔識跳舞唔識唱歌，又似光頭狗，又四方果（唔知幾時會削骨還父），拉票環節lur歌詞又走哂音，點解可以留？
我好憎波仔都好，你要樣既話要波好過
何況我唔覺繼文差過佢，都唔計表演既實力贏幾多條街，兜風耳眼大大好易認

唔會再追睇，香港已經咁，點解仲要睇一套唔係令人輕鬆既節目，仲要我日日見到光頭狗翻版？

viu係想愚弄觀眾黎刺激人繼續睇？

大王何德何能玩到咁後呀
唱又唔得，跳又唔得，淨係得個樣

樣都算，一開聲點呃人

我覺得繼文應該留低....或者做多集，大家個人表演，睇下留邊個...而家win左但要走，好唔抵

Stanley 存在感唔高，應該foul埋

其實Cotton都冇咩話題講 utuber黎講佢唔算黑人憎 除左個髮型 我諗火火係欣賞佢努力囉 佢比一開頭係明顯進步 同波仔炎症比真係冇得比

其實我知咁講可能有人會唔中意..
但睇完咋日個集，我覺得Oscar係未要承擔部份責任
兩輪比賽都係佢排 兩輪都令到隊員難Flow
係未都有小小責任梓豪

留定個名先

係..
佢冇啲表演係可以展現其他人優點
次次都係得佢可以做到..

100%同意

完全認同，㩒錯負評Sor

次次啲導師揀人嗰陣條花蛆都嘈住曬

睇番ViuTV Youtube
B4 你好不好 已經一條19萬，一條10萬
Mirrors 就一條9.3萬，一條6.1萬
如果唔係無啦啦分咗兩條應該仲多
精舞門儲咗一年都係23萬views

最驚喜係洋蔥有成4萬 只係少過Joker少少
大家有無咁鐘意睇洋蔥呀

梓豪

啱啱先睇返尋晚嗰集 好嬲
贏咗都foul jerry 繼文
屌花姐左右foul人決定 要留自己中意嘅人
同埋其實唔洗比賽啦 唔洗分輸贏啦
輸咁多次都唔緊要 只要覺得你有潛質 輸十萬次都繼續留你
係呀 講緊oscar li 次次都現代舞
但得佢喺組裡面相對ok(最多加埋stanley)
因為得佢最熟 而佢組次次都輸
好唔好意思仲攬佢?
覺佢有實力 但咁多次都發揮唔到 比左好多次機會佢喇
同埋真係寧願foul mirror....

以大家都係dancer 就算係兄弟都咁話
以節目睇 angus rap/唱 會好過繼文?
如果差唔多 而繼文又贏左 點解唔係留繼文??
利申 中意繼文亦覺得繼文rap好d
jerry都係 雖然唔唱得 但覺得都進步左 冇之前咁魔音
而且幾中意佢個barbie表演
佢地兩個真係好無辜

同意.....
正如屌魚幾個表演都度”musical”一樣

咁唔通話自己跳開舞咩... jer都唔會啦

人哋問佢有無跳舞
佢答「努力緊」「學緊」
點都好過「無」啦
作為跳唱男團，失唔失禮

sherman問佢係咪小跳舞 佢話 本身唔識跳舞... 其實有咩問題 我真係唔明大家屌d咩...

大家要繼續keep住loop呀

係 行徑上佢同小魚好似
dominate左個group 但條橋係唔掂/得佢自己突出

繼文梓豪

其實睇番Oscar IG佢都有話兩個表演失敗好大程度上係佢自己編排能力不足，睇佢以前好多時候都係排現代舞，無點排過其他舞，而今次啲組員又唔係好岩跳現代舞，可能因為咁好多次都表現唔到
屌所以就話火火分組好撚廢啲唔岩style既放埋一齊只會全組死

因為佢係Ian
如果佢答識跳舞 又會有人恥笑：噉叫跳舞？哪來的自信？
咁佢的而且確係初學者 邊敢喺班Dancer面前話自己識跳舞......

係咪b1版？
我成日loop
b4都係狂loop

個jerry成日都好似好悔氣咁
之前游大東個ig post 造星啲嘢
見佢係到話viu 唔俾機會佢成長 標籤佢唔唱得
唔俾佢入唱歌round 唔俾機會佢證明自己
但事實上你睇佢round2 真係唱得難聽

你唔講我都唔記得洋蔥係指定曲目
我講緊洋蔥繽紛樂呀

jerry發悔氣真係好趕客
不過我都好同情佢
明明係佢地組贏 但foul咗成一半人走
隔離組cotton免費巴士輸又唔係好表現就有得全組留

仲有火火話黎緊既賽制而會揀某d人留，黎緊係唱歌還節唔明點解揀cotton都唔揀andrew，起碼唱歌黎講佢ok 係起A4無得發揮

當然最應該留係jerry同繼文

岩

如果揀唱歌, 應該揀KIRK 啦, 最唔應該係留cotton

真係覺得hugo mike唱歌唔係大家講到咁好聽 唱高音仲差過B4 部分人

hugo唱歌係有味道 但啲假音
同埋太情緒化 好難搞

呢2個越睇越跌watt
99強果時覺得佢地幾好
但一組group就發揮唔到應有水準

未就係，如果好似火火咁講睇黎緊賽制就揀哂d唱得係度先

btw想問大家係邊度睇多，係睇到35集foul左jerry個度，因為我見你地已經知道之後既情況咁

利申 無睇第一季

睇d訪問同ig就會知道之後點foul人

垃圾viu成日係自己official ig/facebook劇透
有follow開某啲參賽者ig都會睇到有邊啲人留到邊啲人留唔到，有啲訪問都會有劇透到

不過咁睇 依家星2有埋鏡粉追捧loop views
其實應該要比星1好先收貨

mirror入隊先睇既人

但其實講真！有Cotton/Boris呢個節目嘅關注到真係會提升一開始都係因為佢哋兩個先至睇跟住再慢慢留意Mirror有冇人同我一樣？

hugo假音真係麻麻地 mike好平平無奇

你都on9

屌咁係你個人有問題啫

我都係..因為youtuber先睇全民造星2,
之前淨係記我姜濤,而家起碼識教主,ak,lokman戈d

其實呢2個頂多留一個就得...

咁快就播40入30
明明40強有出過活動見過記者 都唔好似上季奧海城都剪返集出嚟
本身今季已經少出街成季就不斷播比賽 都睇唔到佢哋比賽以外係點樣成長/相處嗰啲

我就唔信出咗成日活動連埋綵排都剪唔出一集
Tank 50入40場鬧劇都霸咗成集啦

Derek

今季有冇街頭busking
上年側田帶住果集好有印象
話佢地毫無準備

唔好玩啦

btw繼文YouTube有講過要排舞既話 Viu係請到排舞師幫有需要既組
但無人幫過唱歌呀 無人理佢地唱歌差呀

難怪jerry成日咁躁

而家viuTV IG story玩緊「心水十強」Yes / No，大家留意吓

viutv冇budget呀嘛 係咁嫁啦
所以咪搞到個節目咁肉酸囉

好多我想投嘅都冇

我估佢係順號碼出嘅，可能要等一等

sorry 唔記得不推文

但我見 a2 四位組員有跟唱歌老師喎， 所以 Angus 上 round 泡沫咁多 part 俾佢唱

咁我唔知啦 繼文係條片話無人執佢地唱歌 但其他人要排舞師就安排到
可能佢組無掛

佢個組本身就有排舞師

我啲口味係咪太大眾化
投左yes果啲全部過一半
投左no果啲全部唔過一半

Will 對眼都係

Oscar

無

Derek唔見左?

唔係話搵返啦咩

Jerry其實屌得岩

都快啲投lu Will !!!佢地入到十強就好！！！

原來今晚台慶，B3B4 大戰台慶

明知無乜用 但起碼俾Viu知道我地鍾意既係邊個
唔會係屌魚同四方果呢啲質素既人
我唔想係99台見到佢地

都唔同時間
雖然我都唔睇cctvb台慶

唔怪得知要呢個戲嗎

Viutv呢邊精彩好多喎

唔知幾多年冇睇過cctvb
雖然唔想睇到B3B4對決 但又好期待 矛盾

個人表演
繼文個兩次都好好睇
跳舞黎講 今屈數一數二

我都係
唔想睇佢地任何一組輸但又好想睇佢地同台表演、比賽

繼文點都好過cotton同stanley
其實個所謂大熱phoebus都唔夠佢好

起碼繼文啲表演入腦
我好鍾意食齋！

想知jerry屌做free rider仲好 係指邊啲人

咪輸左個幾組a組

姜嗰首tag me邊個排 係Angus??

唔明點解首tag me咁高分，
男團黎講B組個兩對型格啲 入口啲
利伸：仔

今晚造星可唔可以播足三個鐘

花姐犯最大錯誤係foul左繼文jerry

Viu蠢咗啦
咁多人唔睇cctvb生忌
應該今晚整個特備音樂/表演節目
造星人各種combination表演
應該好多人睇

整個Mirror一週年特備節目都好

繼文呀好唔捨得你

諗起都射
想睇下造星兩輯大滙演百幾個人跳前傳

咁多人望得邊個

開場Centre一定係隊長BB

成日唔識得食住個勢去捧造星仔

巴打改埋名
齋B

下round唔知佢又會點干擾導師
viutv唔好唔播呀
我地最鍾意睇花蛆唔公正唔公平

你真係忠粉嚟

玩Where is wally

我期待咗成個月睇吓用咩藉口

由佢話想入Error開始已經覺得佢好可愛

淨係b4出嚟唱幾句都好過晒隔離啲老餅

唔小心轉台轉左去CCTVB 見到麥秋成係台慶跳緊舞
唔怪得全民造星2見佢唔到

K lau啲詞係咪自己填
咁鍾意one piece嘅

哩個時勢
佢仲要係近排先簽
不了

Hugo真係郁下就扁咀喊，太乸了，近2 round又表現不出水準。

有冇人覺得jerry同繼文第一眼睇好柒
睇睇下又幾型
可惜咁樣foul左

依然覺得上年B1、B2最好睇，今年未有表演會重睇，估唔到舞蹈round都唔特別，可能Viutv影得衰。

咁想退賽又唔退 少少壓力都受唔到 好煩

唔講唔記得，可以睇下Mirror表演同埋鏡粉好呀。

心理質素太差

你認為可以在哪裡busking?

狂推，2.5個鐘睇Mirror就好了。

回佢都費事

點解今輯啲只係得比賽睇……
上季都會出吓去玩吓，今季想了解吓啲參賽者台下嘅一面都冇

無錢掛
或者佢只係想抄番起mirror

頂投tank想禁no禁唔到 直接飛咗去will 度禁投no tank no will yes呀

哭喪區

A2復活拉票後全組留，即是其他人Lokman、Oscar、JJ成一組?

人地做完了。

Lokman 星座 Oscar RainP JJ 係新A1
A2 無變

成日都話賽制有問題
其實 賽制=花姐
龍門任佢搬
屌

準備哭喪

一段時間無睇

快撚啲同我捧紅Edan！！！
唔係Edan捧黎把撚啊！！！

監製大撚晒咩 成日喺度左右賽果 不如唔好請評判同導師啦 還掂你一個頂晒

Eagle bb

又怕又想睇b3鬥b4

黎啦!!

唔想b3對b4
好殘忍

緊張

Marco無咗？

唔完美 可接受 要改善

ironman攬小魚嘅，嬲乜撚

唔完美可接受要改善

二汶

同二汶唱咁大挑戰

仲係度

Gin lee好撚正呀

Miss chan chan

正呀欣宜

欣兒響viutv

d評判似幾好

細so型左咁多既

夫妻檔

C組轉左組

嘩 今集啲嘉賓同評判史上最堅

林欣彤加欣宜

啲嘉賓好勁

欣宜

又邊條垃圾害全家呀

今次啲評判好唔同喎

Ginlee

欣宜真心唱得好既

我屌 欣宜

林欣彤

痴9線賽制

今次啲評判有料好多

唱歌評唱歌 好合理

上round真心on9

B3 對b4

Jer

係都要影屌魚 仆街viutv

最愛Kolor Sammy

垃圾細so

欣怡其實都幾有料

Mirror嗰啲幾時走

想像唔到點會係最低分兩組

b3對b4
jerdan

不要低頭 龜頭會掉下來

盧巧音

點解會內鬥

我想要B3B4!!!

佢應該去唱
唔係做評判
一個男歌手都無

B4仔s

佢唱得好好

有補習喎

咪係 唱得咁好

點解eric kwok要咁樣害Jeremy

屌你老母肥豐

表白B3同B4
加油呀你地都要

肥豐唱得唔錯

咩料呀欣宜都搵返嚟

成班仔同四個女歌手唱

肥豐
唔怪得會比Mag屌

欣宜唱得喎

Jer Edan

唱歌回合foul曬啲唱歌勁都幾撚勁

Mag 好 gfable

美麗之最本身好難唱

欣宜真係唱得呀

有無人鍾意肥豐？

阻住啲廢柴上位呀嘛

Mag好似好耐冇唱歌

劇透加密啦好嗎....

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

好索
件衫好緊

係

Mag

禁佢唱歌真係好聽既

mag扮嬲好攪笑

Mag好似靚咗

成班fd到係度圍威喂

Mag 唔係tvb 架咩？

Mag好似靚左

靚咗咁多嘅 林欣彤

佢一直都有出歌㗎 嚟緊12月仲有搞演唱會

又戲?

好唔慣喺Viu見到咁多CCTVB嘅人

真係會幾心淡

第一個要foul大王啦

走左好耐啦

依家冇啦轉左去華納

開演唱會仲冇唱歌？

busking劇本

全部人的牙都肉酸。

Mag好似對波大咗……

我覺得係戲

好似自己簽左公司？

好靚頂你

但參賽者都可能以為係拍花絮所以hyper啲

我都覺

呢個又唔係歌唱比賽
超級巨星應該唔同水準

華納

梳..大王要同小魚爭冠軍

其實無人睇住想人點認真
又無導師比評語

都約明顯啦

肥豐心諗俾條𡃁妹鬧

當年tbb嘅巨聲有無分組表演？

meg對奶

覺得佢地真係當玩

完左約

Mag bb

屌

其實見到Mag以為會有埋牙醫
因為兩個都去咗環球
點知全部女

好大包

之前好似佢病左 所以mirror先有位可以開show

mag巨聲之後係簽英皇先 應該無簽過星夢

有

佢仲係tvb就唔會有咩hana嗰啲垃圾

走到真好

華納啊
環球係gin lee同aga

B3上啊!!!!!!

但妹講得好啱
私下練習可以輕鬆
但係依家開機拍緊你喎

sor華納先啱

邊個話講tvb=星夢
打手柒少陣

劇本好悶

肥風好聽左咁多既

躝啦肥豐

華納呀

Edan!!!!!!

兩個都華納喎

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

想奶 mag對波

B4 dress code係帽？

Edan真係好靚仔

應該係簽左英皇在先
之後有情緒病

後來簽左王祖藍
而家完左就過左去許廷鏗而家間公司

係 但mag屌佢地嗰陣有啲假

推一推佢12月個演唱會先 好似仲有啲飛

Eagle

波你個頭 不推文呀

咁又一節

好撚緊張

上面改返sor

點解可以自己組打自己組嘅？

淨係feel到佢地好frd

林欣彤當年巨星時都仲係個細路女咁
而家已經變成導師
自己好似老左好多咁

我都想問

Eagle真係好靚仔

Eagle bb 好大隻

會唔會b4第一次唱廣東話？
如果係 或者會有咬字危機

其實都幾唔公平
即係B組點都有1組要復活 on9

佢地個組太多人

Edan

Eagle

我都以為轉左，但頭先望到Frankie著套衫係同小魚一set，唉....

Edan 真係好靚仔

成班人開party一齊玩咁

Sammy好靚仔

屌 係真呀

A C 各自得返兩組 B點都有兩組互打

身為hottick忠粉
點都要講下今日片頭好多hottick啊

我愛eagle

咁b組一定有小組輸。 費事又贏哂掛

但係佢未夠experience 做導師
當係好似mirror 咁踢館就得

點解香港都會有內戰?

唱k

佢經歷左好多

係咪冇睇造星1
上年一開始都係內鬥先
而家玩到B組咁多人，好難唔內鬥

關撚事
A同C各2組 咪有4組 B又係4組
我真係唔撚明喎

係咪得我一個覺得june靚仔啲

係a c 唔夠組呀

一個男歌手都無

Hottick 好 jeng

迫佢地foul b組

我覺

下 咁都幾狗又係On9賽制

兩組對A 兩組對C咪得

係幾靚仔

係喎

B3
B4

June B

Agger
之前冇輸過就要自己人打自己人

有啲為屌而屌咁⋯⋯

June好可愛

唔知阿Mag有冇後悔入咗英皇呢
有實力但患咗抑鬱症又失聲
支持阿Mag

可唔可以B3B4一齊留底!

佢個樣明明似180up
佢個樣同身好唔match

可能唔駛foul呢

頂你地識唔識計數㗎
而家邊忽唔夠組

支持肥豐

即是有冇教唱歌?

Eric kwok用小魚嚟撚花姐
結果撚埋觀眾

好尷尬

忍

Mag贏全部

sor 冇㩒不推文

當年我都好期待mag 出道
點知好快佢就病左

無不推添...

Mag個key起得咁高

牙MAG

EDAN!!!!

啱呀 根本解釋唔到點解要咁分

Edan 好靚仔

今次評判咁多集最有資歷

佢把聲沙沙地

Edan唱得好好聽

不推文唔該

B組最好睇就係B3 B4
偏偏要呢兩組打

Msg 鼻音同當年一樣仍然好重

Godric BB!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一齊唱咁難聽

B3暫時都好好聽喎

b3又還好喎

男女聲完全唔夾

特色來

啲和音。。

好感動
聽到用林欣彤嘅歌嚟做比賽

以前巨聲佢係唱人哋嘅歌

咁佢地有4組
仲邊到夠組同晒b組對？
On9

又笑肥豐

Mag 同佢地把聲唔夾，但和音唱得好正

側田啲動作

夾唔埋

Justin啲動作好可愛

Jer 好好聽

點解著件咁毒嘅衫

反而B4有啲怪怪地?

二汶上返去評判
Sammy落去唱

Benson 存在感好似好低

June

B4出道呀

好難聽呀屌

B4都麻麻wor

mc啱啱有啲怪？

兩組男女夾都即刻fail

好想睇Sammy唱

無左女聲好甘d

男女聲好唔夾 兩隊都

B3 唔差喎

jer好正喎

B4 mama wow

b4平均黎講真係幾矮

聽

Mag 唱得好好

咁a,c組相對 佢地a,c組都一定foul人啦

Justin

mag與伴唱

伸～～～～～

到底邊個on9
都話A C 各2組 2乘2幾多呀死on9
死返去讀小學啦

B3冇輸喎真心

B3遂個分開聽其實唔係太差
不過一齊唱同mag把聲好唔夾
b4做咩flat flat地

hottick依個頭勁好睇啊！！！

Edan

頂 個key一拉高咗就好難夾得好聽 好可惜

june對眼瞪到勁大

肥豐企喺度成個那年十八咁 搞唔掂

B3 比較和諧

Justin一郁就好傻仔好好笑

其實我覺得啊mag都有d壓力
始終班評判都係大前輩

起碼B4合唱聽落係一把聲先

Mag 好撚勁

B3無差過b4 wow

覺得有啲難聽⋯⋯

Mag頂晒十個

John ma排牙好似曬駱駝

mag 真係唱得好好

希望響新公司會發展得好d

唔好浪費人材

justin好可愛

竟然B3好聽啲

唔好聽

好似甩咗然後聽唔到邊個幫佢補

Justin 唱得幾唔錯

jer b真係好正

仲要miss chan chan同陳奐仁以前都做過佢評判

呢首夾得好啲

啱
支持啊mag

個阿june好唔掂
又唔靚仔又矮
唱歌又唔聽
手短腳短跳舞又唔好睇

屌你mag和音都好撚正

但同女聲都唔太夾
個key有問題

B3得啊!!!

b對a同 b對c 有咩問題

第二首B3好聽過B4

Edan好charm

一人單獨唱得幾句......點分到高低

呢首男女聲終於夾得返

edan同mag對望下哇

根本show唔到B4既實力

mcc 陳奐仁以前巨聲評判

忍果句好似flat咗
不過而家ok

好過電

係咪要唱返歌手自己嘅歌
係嘅即係九成要聽到首女神

Mc 呢round 唔太突出

B3聲好似同mag夾啲

我覺得好靚仔係矮d

VIU睇唔睇到EDAN啲潛力

B4啲和音咩事？！

B3真係好聽wor

呂爵安做咩又咁靚仔

B4嘅優點 出唔到

Benson同陳煥仁撞樣

幾好聽

mag好正

b4啲衫有啲核突

鼻塞咁 唔識欣賞

正想講

Benson應該好開心

真

原來B3要唱都係唱到

B4走哂音

B4係咪輕敵

一樣樣

係電視聽聽唔到邊組好啲
要等用耳機聽

Mag幾正

mag望都唔望b4

mag

但係唱得好好

B3 > B4

哇Edan同Mag頭先唱個幾句啲情感有啲打冷震

但好阿jer啲style

Edan太靚仔

得benson jer叫好啲

B3真係好L勁
真係唔多睇得出兩組好大既差距

呢輪好鳩wor

完全認同

除左mag仲有咩歌手

上年對唱好好多
今年真係唔ok

Mag唱得好好

b3適應力好強
要咩有咩

呢個真

我都係!!

夾到好水溝油咁 各自表演嗰陣正啲

頭先都想講

Mag留無線嘅話就唔輪到curry ng上位

其實搵男歌手好啲

欣宜 二汶

ginlee 欣宜同二汶好似係

其實我淨係聽到 好嘈

成個感覺好撚怪
上年睇已經有呢個feel

10個人 最出係edan

Mag好識講嘢 又唱得好聽

動作表情都好唔自然好造作

其實banson唱歌不嬲好勁架

Edan好鬼正

呀mag肯定覺得edan好靚仔

Agger
Sor禁錯負皮

成日望住佢

無男歌手

難怪b4要foul人

edan呢個頭真係好正

其實係
mag 太勁
把聲唔夾佢地

細so又翻嚟

Edan真係好型好charm

死垃圾

成日望住Edan

我地都好聽

比我都忍唔住

其實如果今round咁玩出去busking就好
可惜

講得好！

mag 好正呀

真係 我都望

啲Comment正路好多

細so中肯

大家好平均咪姐係大家差唔多

點解咁都有得踩

細so個頭搞乜

唔夾無辦法

幾驚又黎戲

真係唱歌比賽意見

屌好嬲

唔怪得b4會走人

幾廿歲人個頭咩事

搞到感覺b3 氣氛好好多

佢心諗 我地個個都唱得

頭先B3佢地啲和音

走人？

頂點解唔係同盧巧音合唱

其實佢係鍾意強尼

自選

舒文原來係咁既樣

每個人有唔同genre

俾我都淨係望住mag

B4實估唔到佢地會比人彈

長期呢個頭

覺得係冇乜點夾過先會咁
好可惜
雖然鐘意B3B4不過唱方面參賽者真係同Mag差太遠
今次同上年同劉浩龍小肥phil合唱好唔同
好似突出唔到啲人嘅優點咁
B4就算有優勢都唔明顯

B4

盧巧音？

評判仲要有盧巧音 今集好正

ginlee

今輪又點計？
輸咗仲有冇復活表演拉票？

細so屌你點解聽唔到邊個好啲
係因為B4五個都唱得好好呀

B4太老定以為贏硬

之前唔平均又話其中一兩個搶咗fo
依家平均又踩
好難捉摸啊

B3>B4
B3出黎個段真係好聽過B4

佢直接落去唱啦

我淨係望住mag

粉紅色果個呀

想聽佢落場同班仔合唱

幾時有得睇不如我地做愛

自從上次C組foul十個嗰集開始就覺得花姐好煩

一時角度又幾靚仔
但一時又代入左美芬/志雲

自係B4Jer同MC佢地

但啲comment都中肯嘅希望自選救到啦
點解要佢地兩組鬥

係咁出鏡

唔公平但真係樣問題
我望住edan已經投入左

好撚想聽盧巧音
但佢唱live......

覺得會唔會關佢地分歧大咗事
走到咁真係嚇親

B4啱先好似暗淡咗咁

Benson今集靚仔咗

Eric kwok次次： 你最好唔好咁講

其實成段我都只係留意mag 把聲

我覺得第一首B4好d
第二首調返轉

細so好靚仔喎

細so收皮啦
上年仲屌唔夠咩
實力平均都有錯

我覺得B4俾我的驚喜越嚟越少
好似係樽頸位咁突破唔到

Mirror 同姜濤廣告通常一齊出。

cute cute

ERROR真係好多曝光 仲多過MIRROR

其實應該好似上年揾返男歌手

細so做評判

same
好似係為咗俾我地睇mag幾正

比佢帶左風向

真 平均都係罪五個都咁勁 點分邊個最好邊個最差 每個都有自己特色

Same here 完全唔同水平

Error正好多

無錯
係咁等幾時有mag solo 部份

Error好撚正 四個都好正
193 又係黃

我都覺 但呢度好多人覺得佢好正咁
啱啱啲尾音又好似博表現咁

勁鍾意堅Lee
佢唱live仲好聽過CD
黐線㗎佢

岩先去睇佢地集港男入贅手冊 又真係好好笑

哥基June B

點解又會搵佢
明明上年俾人屌到開花

佢地骨子裡都係唔夾

godricbb好cute

就係個賽制迫害參加者

仲要帶眼鏡

edan眼鏡look

我們不碎屌打mirror啦

本身mag把聲都唔撚夾 好難好聽
跟住成個show又似mag自己搶住唱

英雄但mcc又成日想foul佢地

四個都黃

Edan戴眼鏡

屌 仲以為得我一個覺得

edan眼鏡look jed

頂錯手冇不文推

我們不碎堅好聽

B3點都好睇過屌魚好撚多先

EDAN真係好好J啊痴線

唔關班仔事
喱兩首歌點都唔會係咁樣合唱

望左好耐

Error 4個人少d 觀眾易認d 又深刻d
Mirror 太多人 個人fans多過團體fans

的確 佢唱歌真係好正
希望遲下會上chill club

仆街唔記得不推文

B3你地每個都好叻仔

error最正係唔齊人都好好笑
港男嗰套

Godric講得好啱

Godric 真係好識講嘢

我們不碎屌打所有mirror歌包括solo

好傷心

真! 193加poki超得
可以去睇啊

我都覺
有d做多左

今次評判會唔會唔鍾意呢種但

認真係好事! Godric個諗法係正路嘅

係 真係黑人問號 一個組合個個都好 點解唔可以各有各特色咁唱？？？
唔通想一個組合入面有個特別好 其他差 變成XX和他的伴舞們咁樣？

B3=ERROR 2.0

我愛呂爵安

最愛ERROR

Godric 外表邊有唔得

佢哋唔中意平均同harmony呀

米燈拉花蛆

花姐睇到未，今年人都唔洗你去煩點gp啊

又唔見花姐好似尋日咁問
你俾隊B3我, 佢地可唔可以單飛先?? 佢地冇星味丫嘛!!!

攞分位感覺都比左b3唱

花蛆想燈

一路睇一路心痛

EDAN真係好全能喎 又跳又唱又彈又靚仔又搞笑

屌你花蛆咪撚燈啦

真，viutv玩開燈

Godric連成個b team都諗埋

b3好正

哈利

係，勁明顯

同埋佢唱d音成日係走音邊緣

Godric 外表邊有唔得x2

又啱

mcc又講經

Edan帶眼鏡好靚仔啊

講得咁通常都燈

痴線Edan靚仔到

搵人同我CAP晒EDAN啲圖出黎啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

B3

Godric看穿世事
贏呢round唔等於唔使foul

駁唔到

呂爵安個眼鏡look好正喎

無人想知花姐意見
星佢老味

Godric 其實好吸引

EDAN好撚靚仔呀！！！

化埋妝好吸引

屌好正個音樂
霍格華茲

EDAN!!!!!!!!!!!!!!!

你好不好 佢直頭走音啦

B3直接出道啦不如

on9花姐 j仔都唔識j

edan

冇人吹奏john mak 一於我嚟吹奏

B3出道！！！！！！！

B3真係好有睇頭

Candy 交埋戲

佢地上一round已經睇透咗
盡力表演就算

candy咁浮誇

B3表演好有心思

依啲先係表演！！！！！！

屌又真係幾正

好musical feel

個design好正

除左肥豐個個都越睇順眼

一齊魁地奇

支咪

係咪John Mak職業病
每次睇親佢地表演都覺得係主題樂園feel

b3次次都好好睇

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (48)

佢哋好聰明！

呀我鍾意呢首歌！竟然揀左呢首！